外置HDD 之前係SET 左做MAC用FORMAT, 點樣轉番 WINDOW?

外置HDD 之前係SET 左做MAC用FORMAT, 點樣轉番 WINDOW?
而家插左落機. DETECT到, 但開唔到隻HDD,
上網搵左都冇咩教學, 唔該各位巴打

用win磁碟管理睇吾睇到？

換機

format再轉格式
應該有好多強力軟件做到

睇到,但唔係NFTS 格式
係MY COMPUTER 就搵唔到隻HDD

detect到已經可以format
直接format轉格式咪得囉唔係咩

用左MiniTool Partition Wizard FORMAT,但好似冇用

Mac同win吾一樣 睇吾到係正常

If you want to read those files and export it out, check the following link:

洗過做ntfs, 應該要format
你一係keep住做mac格式，係windows裝hfs+ for windows
缺點係要每部機windows都要裝同要錢

backup定再format係長痛不如短痛

搵唔到

FORMAT 唔緊要呀
但我連FORMAT 呢下都做唔到

format it as exFAT, then you can use your drive on both Windows and Mac

有冇入過去磁碟管理工具睇？

it can be found but cannot format

it can be found but cannot format
see dwg in above

有mac就用mac format做exfat
再係windows轉做ntfs, 雖然唔轉都用到

或者你裝我上面講個nfs+ for windows，有得試用
睇下裝左有冇得format

TRY下先, 因冇MAC,
THX A LOTTTTTT

刪除

一裝就DETECT 到, FIXED,
唔該晒